seção três da advocacia e da defensoria pública artigo cento e trinta e três o advogado é indispensável à administração da justiça sendo inviolável por seus atos e manifestações no exercício da profissão nos limites da lei 